Dan Blizerian既人生係咪最完美？

有錢大隻有型 大把女屌

應該係c朗，憑自己一手一腳打拚天下。
冇父幹 你唔鐘意佢都冇得唔佩服佢

呢種屌西當食飯既人應該開始冇性刺激感
我打個j隨時仲爽過佢屌片中d女